有冇人可以查到呢條牛仔裙係幾幾年出？拜託晒🙇🏻‍♂️

如題 拜託大家

條褲好似係日本不知名既手工師造？

一定係業餘工藝師

非曬命